傳盅聯扮王痣紋正式回應其中兩大訴求

Sorry打錯字，係兩大塑球

王已向警方提出私有化，10月1日盅聯扮上班